我唔小心同我媽媽講「食屎啦！屌你老母！」

佢話：「班黑衫人已經失曬人性，搞到香港亂曬，依終於明白點解64中央出解放軍鎮壓，中央係做得岩」

sorry媽媽 我明知你係藍絲 我唔應該講粗口鬧你

面對面講啦

戇鳩

食屎啦！屌你老母！

你做錯左喇
你差一巴未撚打落去

呀婆都搞 無人性架你

你傻㗎

帶佢出嚟體驗下集會啦，快

應該同婆婆講sorry先啱

好威阿

少女唔鋤愛阿婆

強烈譴責

愚孝,未聽過咩叫大義滅親?

你竟然屌自己老母
去邊個墳頭？ 定你阿嫲死咗未？

知錯啦

你就傻
呢啲唔打唔得

亂倫都唔割

我老豆用摺凳打過我 就因為我咗呢句「班黑警痴撚線㗎，又開槍打人個頭，個女仔隻眼可能盲咗，仆街死黑警！」

我無還過手

愚考
垃圾

佢哋養大我 比屋我住 比飯我食 比衫我著. 算啦 道不同不相為謀

我前日都係咁，嬲起上黎忍唔住
平時係屋企一句粗口都唔講

老老實實
黑白顛倒嘅人係需要再教育過

佢屋企收埋好多彭麗媛嘅CD

0/10